[突發] 原來光頭佬係自己友

自拍流出
忍左林鄭好耐

都唔似樣

此 po 已完
拉

唔玩fake news